電腦椅有冇推介?

筆直 : $1500-2000

高背, 有頭枕, 手把。

posh

流明

上網search 到，

點睇？

依家d電腦椅要咁貴？

叫平喇
5～6000都有喇

我公司嗰張都要四千蚊好彩唔使自己畀錢

唔需要討論，香港得幾個選擇

貴：Herman miller aeron, embody
平少少： Steelcase gestures, leap

其他台灣、大陸野唔好浪費大家時間。

上面覺得都係貴的話，咁你求其買乜都唔差幾多

一張電腦椅，坐幾年甚至十年以上，同你健康有關。如果七八千都比唔起不如算，求其買吧。真係諗唔明點解有人覺得貴，就算過萬都平常。一部電話用一年轉款你又唔覺貴？

我坐緊呢張 IKEA $1900

垃圾

Aeron 真係無得輸

我張Embody已經坐咗七年

我buy你意見，但又唔洗講到咁掛
始終唔係個個都可以負擔到
事實好多人電話一係用平 一係兩三年先轉款
唔好assume定樓主係咩人

回番樓主
電腦椅都係跟番上面巴打建議啦
好既電腦椅對脊椎同腰既健康影響好大
天后清風街果邊有幾間夜冷舖
$1000-2000都可以買到上述既二手款
你可以去試坐下

半年前揀左張二手steelcase leap $1200
開心使用中

買2手驚唔驚好快爛 我之前行過天后都心郁郁 求details

So far無事
我仲見到有公司預訂左38張
買果陣佢會換左塊布（衛生問題）
老闆娘話通常呢幾個牌子少壞油壓/椅背
最多係壞扶手

有無買左幾年既巴絲講下

實惠1699免送貨同安裝費
有埋腳踏

係隻色太搶

巴打邊間買？介紹下 同埋應該有得講下價

我好似1400講到1200？
邊間買就唔記得名
係甜姨姨隔離

不過有幾間應該個價都唔會差太遠

我間房張實惠坐咗八年啱啱先爛咗個轆
留名睇推介，都係千幾二千不直

留名睇腰痛

多謝巴打意見。
值得考慮下。

DXRACER ?

好易坐壞腰?

垃圾中的垃圾，坐壞人同焗。跑車椅設計係for 後仰同鎖兩邊，同你工作坐勢兩回事黎。究竟人有幾討厭自己健康先會買呢d電腦倚黎慢性自殺呢

依D大陸賣600左右

個史奴比真人應該係onl9

仆街我又買左樓上實惠果張椅
So far 仲未覺得唔妥
係個向後挨功能多鳩餘左少少

有平有貴自己揀
官塘d 樓上傢私舖

史奴比巴打

實惠果隻肺葉如何

張張都話坐壞人
有冇圖睇邊張先合格？

留名

賽車椅一定唔合格
真正人體工學果d最好
唔係話愈多配件愈大張就愈勁
呢d 個背用膠整 但係真人體工學 係d 賽車椅贏十條街

當然 真人體工學一定唔平
無記錯以上果張都要三千幾

張張都寫人體工學
有冇cert

好貴:(

呢間?

同問

我買嚟都係諗住攤係樹有時打下機聽歌睇戲唧

我買過
好垃圾下
坐唔夠1年已經吱吱聲
好似未掉，你要送比你

孖肺好坐係好但佢佢個設計限死你一定要挨成個人落去
個人打側小小個力落係一邊肺葉就唔穩陣

留名學野

無研究，個款我接受唔到

我google你圖中個型號, 搵到你呢間野,
雖然佢地個網簡直係不堪入目, 但叫做有個whatsapp,
我會試下問下有冇steelcase

到底係咪呢間?
而且..就算有果幾個牌子/款, 又代唔代表係真貨呢...
會唔會只係淘寶

之前幫襯過ifco都幾好 巴打可以去鋪頭試下 2千零蚊買張enjoy 都唔錯架啦

有多budget 同想再好少少少就ergohuman 啦

Thank 巴打...
睇落唔錯..搵日去坐下先。
不過應該唔會考慮enjoy, 我好怕個坐位係網,
夏天短褲坐好唔舒服。

snoopy 巴打 可唔可以講解下點解你會咁熟

我以前都有搵過， 真係靚既真係冇5000+ 唔洗諗 後尾放棄算，坐普通平野

其實都唔叫熟，自己腰唔好，比較有要求，平野西x又買過，台灣e字頭又試過，ikea又試過，你第一下坐你唔覺得咩，但過一排d位開始鬆，一係個氣鼓或油壓鎖唔死，最仆街係主軸變大左，好似快子筒得一支快子咁搖搖下，最後夜冷舖都唔撚收要掉左佢，真浪費錢。之後換左張 leap 坐完你明點解咁貴，張野重到仆街，坐左五六年d校位未走過位，以前要間唔屎校下高低，屋企就買左張aeron,無leap咁舒服但好通爽，夏天唔會焗背同屎忽，最仲意佢有個仰前mode, 個人背離開椅背，控前望著個芒做野時，個pat 位微微向前斜貼實你個pat,條腰無咁累同埋大髀唔會麻，下個目標係embody

史努比 巴打
可唔可以講下應該點揀?
我search你俾果D牌子,佢地有好多個款,唔識分邊D好D
依家我成日坐到肩頸痛,會唔會有D款特別適合?

香港有無得試humanscale隻freedom?

一手leap幾錢度? 邊度有得買?

下一張都想換aeron

香港係咪得posh有賣? 外國官網同amazon 好似唔會做international shipping

aeron我見全部都係無頸枕？頸部承托力足夠？有無其他款有頸枕?
條頸一認真做野會好易崩緊 需要足夠承托力

例子﹕

2個月前買左798呢張

唔明點解上面有人批評呢位爸打
佢講GE野好撚中POINT，例如我宜家坐緊第一張西昊椅真係好垃圾。上面架跑車坐椅尋日去實惠試坐，腰部完全無承托，又係好唔掂，根本係躺椅黎，有位放架咁GE野不如買張按摩椅好過。

爸打我想請教下，我想買張人體工學椅，兩邊扶手唔用可以向後翻起等佢無咁佔位，要有頸枕，最好網背，但坐墊透氣但唔想要網料，因為短褲著好拮肉，有無好推介？

傢私黎喎，一張半張邊有人同你做international shipping
就算你有轉運肯幫你送，送到黎運費應該有件野一半價錢

仲有個問題史努比爸打，其實靚GE網料係咪唔會拮肉？我屋企著薄短褲由第一日開始坐張西昊網椅拮到宜家...頂左兩年真係夠晒皮

見到高級人工體學椅多數網椅黎，但係驚驚地都係拮肉...
去試坐著長褲又試唔出....
求指教

頂到兩年..巴打你都幾好野..
記得以前細個屋企有張網椅,
我坐左野一段時間己經頂唔順, 係屋企拎左D唔要既衫套住張椅。

我上網睇到leap / gesture, 都覺得唔錯..幾想要。
Steelcase 係香港有showroom, 可以試坐,
但好似要預約。
邊到有得買/幾錢..就問問史努比巴打。

就講張aeron, 貴因爲佢網入面有馬毛，唔單止回復力強，仲有散熱快，冬天又有少少保暖作用

因為headrest只能在仰坐時發揮作用，工作時用唔到，好多時反為你坐唔直就頂住你條頸或肩，令你條腰無左supporting,所以出名的office 人工椅都唔整headrest , 除非你係Hifi咁挨住個人唔會點郁，headrest先有用。aeron 都有副廠出的headrest，可以自己加番。所以買時要諗清楚你係工作mode多定only 成日挨後嘆

幾吸引喎

有冇細腳既靚電腦椅推介
見親靚既腳位都好闊
幾千蚊都冇咩問題
我個位好細太大入唔到

姐係就算著薄短褲，甚至底褲都軟熟唔拮肉？

Posh中環店有無得試aeron?？

其實好難買
張張都話自己係人體工學

我覺得街市果d cheap 膠登仲好過好多office chair

btw 實惠果d 應該全部大陸野來， 得個樣 好快打柴的

巴打想着底褲試坐？

其實屋企兩用，有時做野打pc game就用唔着，但睇片，打ps4又用得着

this good?

我都想買2手Steelcase 邊到有

認真問

Allsteel

我見過隻叫Zenox既
聽講係香港牌子
$2000唔駛

屌 今日夜晚 7:30去到清風街得1間開，有無咁快關門呀

今日咁啱就畀人累到遲左收工 宜家得個桔好撚燥

仲有邊條撚屌吹到果到好多電腦椅，數埋唔夠3間

PhD果時都係研究人體工學
只可以講Ergo人人唔同
唔好盡信

而且同價錢唔成正比

之前都OSHC 辦公室職安健課程有得試坐

即係買herman miller既product 就一定要去posh

執左好多啦 租金加太多

做咩咁睇唔開買電椅

之前問左無人答
有無邊d高級椅唔用扶手可以向後拉？
我宜家呢 張都要拆左個扶手
錢唔是問題

巴打，想一步到位買張好既擺office坐10 年up，
有冇試推介？最好有至少副廠headset 舒服下，價錢唔係問題，求推介

利申：乜都唔識，信哂你，長期坐office

巴打覺得咩牌子質素好?

POSH個網慢到龜咁..垃圾

呢D野無得信晒人架
人地覺得舒服你未必覺得啱
真係要去試左先

我仲搵緊邊到有多(高級)電腦椅試
清風街又無乜

Okamura contessa
不過扶手啲皮好易爛

posh而家仲做緊herman miller全線12%off

不過到31/12完

如果我間唔中都會盤腳坐既係咪真係得d賽車椅揀？

我見咩人體工學嗰d都好窄下

有冇人用緊zenox

唔係調番轉咩?
根據我search左咁多日得番黎既知識,
賽車椅, 係for後傾同唔好保持中間,
所以椅既左右兩邊都會有野凸出黎..所以應該窄啲。
反以人體工學果D..多數都focus係背位...坐位又冇話咩特別窄。

你去門市正常係有sales 教埋你坐
人體工學係要有齊一套完整既setting 先發揮到功效
一般人好多壞習慣其實好傷身體
就算比張靚凳你都得物無所用

其一就係唔貼椅背坐
主要原因係個mon 擺得太後搞到d 野睇唔清楚
所以身體自然反應烏前個身睇

其二係扶手高度唔岩
搞到用mouse keyboard 果陣對手凌空左

其三就係個mon 擺得太高
而家好多人鐘意擺個架浪高個mon 放keyboard
搞到成日要仰視 增加頸椎壓力
正常黎講個mon 既頂邊係應該同眼睛成水平線

我坐落覺得賽車椅個空間感覺上大少少咁樣

呢張香港好難搵

公司用haworth 幾好用。

屋企啱啱張ergo human luxury 到。五千尾連leg rest 同laptop stand. 坐得舒服。

用緊LAMEX 唔知係唔係cheap野 呀爸買 但坐得幾舒服

我估showroom應該有
利申未上過

公司用緊
真係幾舒服

試左ergohuman, herman miller同humanscale, 自己最鍾意humanscale

巴打係邊到試？

ergohuman係佐敦ifco, herman miller係上環posh
humanscale係上環有間aluminium有一張擺係度

其實humanscale我係搵佢香港office試嘅，不過唔係showroom黎，要book，去間aluminium門市會方便啲

用緊呢張
Posh買 折左$44xx好似係
佢香港原價都5千幾 一定無上面巴打話3千幾咁平

個代理食水好深

咁似我公司個張

我今日買左Steelcase 係天后有利行
阿E好好人 勁細心解釋 價錢都幾公道
原價8k 既椅

其實hm aeron應該幾錢入手合理？
今日去posh買左aeron, 88xx
但係google過有人可以6000 7000入手？

淘寶買ergohuman如何？ 成日有特價
周西昊a7比又點

我上次去收左檔
搵機會再去先

我同你啱啱相反
試完三隻都係覺得embody chair最好坐
同埋佢個SIZE好夾我間房

宜家有85折，準備入手
不過諗緊要頭枕架話點算好

淘寶搵過頭枕，有D可以轉兩個洞就好穩陣
諗過係後面偏頂部份轉兩個窿，唔知會唔會整爛左椅 ?

btw...試過embody chair之後真係返唔到轉頭

其他椅例如AREON都好似好唔掂咁

btw..有無相?

好似好少人試過humanscale
embody我自己試完覺得好一般，真係每個人唔同feel

求學野 腰頸有問題 買過2張垃圾dxracer
狗也不坐

embody 完勝

我係見你竟然話有一張椅好得過 herman miller 張embody先特登去試下

我有幾個原因唔LIKE humanscale張椅
首先佢得PU仿皮(16k) 同真皮(20k up)可以揀，坐得耐應該幾焗。即使坐墊可以自己加舖竹蔗，男人老狗係屋企打赤膊架話捱住張皮你咪話唔熱唔痴身
不過當然冷氣OFFICE房用另計啦~~

同埋覺得佢腰承托麻麻地(可能因為識回彈)，同埋頭枕要挨到好後先頂到條頸。

咁ge價錢應該好大部份去左層皮到，embody好坐過佢仲要平佢成4K左右

的而且確係最正
係差咁個頸枕就perfec池

佢個背位又設計到好PK有孤度，想自己加呢種頸枕上去都有難度 :

embody chair:

你地目測覺得加唔加到

佢有其他料揀喎？平料賣9k到，有唔係皮黎

你係邊度睇得2款料揀？
有成10種喎(官網都有寫)

alumxxxxx 條友無講有其他料
佢剩係講16k 同20k up

咁我錯

我去代理個度試(定唔知分公司)，
個sales manager服務真係好到不得了。
不過要book就無咁方便，因為係office而唔係showroom黎。
aluminium啲職員可能無咁熟。

不過humanscale個設計理念同herman miller唔同，佢張freedom個headrest設計係可以令人就算係向後recline嘅時候，個頭都係向住前的，所以可以keep住望住個mon。即係可以躺住黎用電腦/睇野。
而herman miller就係無headrest同預你要前傾咁。

aeron 其實有headrest, 但非原廠
amazon有賣
得閒試下humanscale 好似好正咁

我知，朋友個張裝左台灣廠headrest，但講緊設計理念嘛

買左幾錢, 新淨程度如何?

Posh 又有sales 喇
Aeron 最低配置 85折
去到1月18日

但aeron轉左產地
唔再係usa
所以...

巴打我都留意左humanscale 好耐 不過香港無零售
去過aluminium 睇條友又串 又貴 仲得一年保

我想買全皮 知唔知邊到買最好

轉左邊到做?

你懂的
個地方好近我地

唔係美國佬手工但賣同樣價錢

想買美國佬手工可以買new aeron

我係官網搵香港分公司定唔知代理
之後打電話book時間上去試的，佢話如果想買咩model可以email佢，之後佢會send quote俾你咁
佢就話面料同轆5年保，個frame 15年保。

可以試下email/打去問下

買張電競椅囉

上面果個都癡鳩線，個個都比得起成萬買張椅駛撚係度討論咩，佢又會知個個都一年半載就換電話架喎

搭單問
之前張電腦椅坐到自動瀡落去
拎屋企張天皇椅代替
好正但係無得郁好唔慣，
有冇有按摩功能又有碌嘅電腦椅

我有上過去 個sales 唔係度 不過俾左張卡片我 但其他同事話唔做零售
香港同外國價差得遠唔遠 我見外國最靚隻皮萬一到加埋運萬三應該落到樓

佢話皮就大約萬4, fibre就9000幾到

是鳩但上ikea買啦

其實DXRACER e個牌子質素高唔高
好似d椅都有份贊助過比賽場地
但之前見有巴打話狗也不屌

最近上淘寶訂左張

之前係ifco買左張三千幾既ergohuman
係個頸枕較黎較去到有啲奇怪之外so far so good

家境貧窮，近排上Facebook睇到廣告，想問下呢張睇落好無？

我覺得唔舒服

我有追post,今日係天后清風街買左張steelcase leap, 980蚊
我見重有好多貨

有無圖

其實呢張都已經唔錯 大家都可以考慮下

求圖同鋪位

其實佢d貨係點離

$980

有圖，琴日買今日拎
980蚊一張steelcase leap （車我返公司個的士佬話張椅有8成新，我自己就唔太識睇）

購買流程：入去間鋪有好多張可以試，基本上我跟呢個post 第一頁史努比建議直接睇牌子試。
試坐完決定左買就俾錢，我個張就等幾個鐘先有得拎，因為老闆娘會入倉拎貨同埋幫你執番靚張椅先俾你。

天后清風街有三至四間專賣電腦椅，其實個門面間間都好殘舊，你唔使驚直接入去試就得。
我選間鋪 叫有利行，個老闆娘幾好人會教埋你點調校張椅。

大家要留意一點，其實好多鋪d 椅都無標價錢，我諗應該大部分都係海鮮價（我o個間呢個牌子有標價錢）

最後一點要提大家，你買完要自己諗點搬走間鋪無送貨的（依家維園年宵搞到天后條路好塞）

有問題隨便問，特別多謝史努比bro,張steelcase leap 真係好舒服。

巴打詳細教學

想問下有冇見到有contessa 或 aeron?

代答﹕無aeron (去舖頭試坐過)
STEELCASE其實OK好坐，夠頂背
自己又可以加坊間D頸枕
最重要係二手價性價比係無敵~~

（實惠買） 用緊呢張感覺幾好

頸枕？有無推介
是要自己在椅背鑽洞嗎？

可惜隻質地熱到仆街

但係我所有朋友都話舒服，打機打耐左都唔會腰酸背痛

798好撚正
轉左呢張通宵打機做功課屎忽 腰 頸都無痛

介紹你去觀塘啲二樓倉試到啱
又多款又平

舒服係舒服
不過隻布夏天吸汗好難頂

Shit quality mate

請大家有冇地址？ 管塘邊度

實惠有張ifco Dxxxxxfly-s
2999有無爸打坐開？

啱啱上去試左 真係幾好坐
而家訂左 希望無伏

今日心血來潮殺落清風街睇睇，初八啟市，頂……

我見近排做緊promotion$1499
各位巴打點睇？
會否狗也不屌？

一張aeron咁重又大張，運費好貴

我都想知， 同價位好似仲有隻thunder x3

有冇人用緊Zenox，等特價都想買番張

今日落天后買張Steelcase leap v1返屋企，唔錯。

幾錢 同埋係咪都係2手? 睇完post都想買張

睇樣唔覺會好坐得去邊

係咪有人想要實惠雙葉櫈
我送出來， 去灣仔/金鐘自取
要既留tg /line id

條腰唔好
得1k 筆直
係唔係可以亂買

我都諗緊去唔去天后買steelcase ， 定一係買上面個張798

我睇完呢個POST 之後都即刻去左天后買張 Steelcase Leap v1
唔是打手 但張椅真係好正, 個老板仲好好人, 問使唔使幫你CALL 車

幾錢

老板好好人，平左俾我 $900

三四年前係吉之島買左張電腦椅780 扶手位鬆鳩晒 絲帽全斷 底係咁甩d碳纖維落黎 好撚雞

仲有冇貨

老細話之前收左5百幾張...應該大把
之前去買個時仲話近排好多人睇完網上討論區之後過黎買

個樣係咪黑色普普通通好似d梳化椅 後面有個寫住sakura既貼紙果張， 我又係一樣係咁甩野出黎早幾個月掉9左啦

入手兩日真係好正

留名先

我間房勁細 張椅求其買
因為要好細張

算平la Apple D電腦椅(比員工坐個D)
過萬蚊張仲要出面無得買

非Apple 員工

thanks巴打
我狗衝先

巴打可唔可以畀個舖名？
我都想買張steelcase leap

想知有咩椅係patpat位個cushion冇咁快坐扁
之前買啲平既office椅 坐半年就已經扁到好似坐木板咁
上面推介嗰啲貴野係咪坐好多年都唔會扁?

同前面巴打一樣係清風街 有利行買

網椅一定唔扁
Btw 減下肥啦

我好瘦 少過45kg
research完好想買steelcase leap
上面講嗰間呢幾日開唔開? 定仲放緊新年假

我都想買張
唔好咁熱

屌，個呀姐fatfat 啦

油腸

有無巴打試過steelcase leap同埋呢張？

呢張

淘寶左張

巴絲們有興趣不妨落去睇，慢慢試坐到啱為止，唔一定要steelcase。

因為個人感覺會唔同，我買咗Steelcase leap v1，朋友睇到有興趣落去睇Steelcase，最後試試下覺得Horwath Zody啱佢多啲。

張Steelcase成五十幾磅，好撚重，落足料。

巴打買左幾錢？

1500-2000呢個價位實惠肺葉根本冇對手

最後買左呢張

想問邊度有得買 同最平幾錢

慶幸第一份工就坐到leap
因為舊公司做寫字樓工程同傢私
咁岩上一手老屎忽離職 我咁岩入去就坐到佢個張leap
當你長時間坐係度做野就知一張好既凳係幾撚緊要
BTW 一坐就坐左幾年 之後走左忍唔住買返張放屋企

得posh有得賣
你預有折都要4千中

感謝Tamama老伯

今朝買左張，真係返唔到轉頭

有無巴打用緊IKEA $499呢張?

posh係直屬herman Miller, 唔係代理來的

真係幾貴

坐直個人唔挨後 掂唔掂到個頭枕

岩岩去左有利行買steel case 見到有個巴打都買左

佢個頭枕有得較高低

較左易唔易唔挨後都掂到

依個post 個影響力真大
我都係咁而走去買
其實2手野幾好呀 環保 平

leap1 定2?
我果張係Haworth zody

1來
2手野好新淨
個老細話JP MORGAN賣俾佢地
都係得D 碌有行跡 整體都好新淨

Zoda 好坐。公司用緊

去過清風街買既巴打知唔知有無得送貨?

緊係冇，要自己搬
你出錢叫車就得

佢可以幫你call gogovan

你地call van仔call左幾錢？

有冇人買過Herman miller aeron
幾錢張？

好似都要挨後少少先掂到

依家posh好似做緊85折

lm

有無巴打買左？

有咩

Haworth Zody有taste

呢張就算把啦
之前有人話600蚊買番黎旦坐就OK
過千就

自己上posh fb睇囉

有無人買過

雖然好似抄9人
但係啲人話闊啲厚啲舒服啲

原來喺公司坐緊成皮嘢

依家坐緊embody,真係幾舒服
買張靚椅喺屋企坐返十年八年除返開都抵過你一兩年換一張椅

原來我公司果張11300蚊
但我又唔覺得好舒服

實惠有張同呢張差唔多樣,係無左腳踏, 屌唔屌得過 ?

補番實惠條LINK

前幾日落去坐過，都唔舒服既 ，不過每個人都唔同，都要自己試坐下先feel到。

見hm張sayl個design真係幾靚 仲吸引過embody

形住得design但無咩人工體學野

今日去左hm 灣仔店試 喺幾好坐 但想要頭枕同legrest除咗ergohuman 仲有邊個好嘅牌子可以揀

Dragonfly

更正 可以唔洗legrest 但想要頭枕

有無得分期

直接淘ergohuman
包腳踏都係三千幾

ergohuman點解要淘
行貨計港紙唔差得遠有5年保養

淘寶3千幾應該係plus luxury？
香港賣5700

Ergohuman Plus Elite + Legrest

求地址

elite閹割版嚟喎 香港好似都係賣4200legrest 淘寶就得 計埋匯率保養真係差唔得多

淘寶三千四港紙全包
你個保養值千五？
果千五係張櫈既差唔多一半

今日去左睇
我個人覺得張798係唔錯既
頭枕，手柄，腰枕都可以較高低
成個背可以較前後傾角度
成張椅（sit位+背）可以較前後傾角度
感覺佢個腰枕幾firm都hold到背脊
唯一唔好係張椅唔可以較好高，你當比平時office chair低少少

利申：186唔肥，而家諗住出實惠個d鋪睇下同款幾錢

你自己戇鳩就唔好話人, 你全屋電器係咪支那買?

同大J買個D百幾二百蚊淘寶貨好似樣

過幾日跟機去天后買咁多巴打買咗嗰張先

用緊，冇咩投訴

其實應該買張二手靚料椅定係一手無咁靚料椅？

睇到都覺得熱

跟隊, 正正係以前返工坐開佢(真皮版), 一直都想買返張返屋企

張enjoy 坐左8年終於壞

冇2手我真係唔會買
但都好新淨

剛剛買左, 有95%新咁, 冇咩使用痕跡

呢啲成日身體接觸嘅野真係唔敢買2手

有冇人買左ergohuman
之前去IFCO 坐第一個感覺係好正,之後買坐一排其實唔好坐,返到公司既幾百貨色仲好坐

買佐。新椅硬過demo。坐一排ok

我本身有脊椎側彎問題,
自從坐肺葉椅, 少左腰痛.

用開 duorest, 坐左都五年多..都無變型.
德國野真係好正.

二手舖點都會清潔下先俾貨你既，咁正常拎到返去正式用前基於心理問題都會自己清潔下消下毒，唔好咁懶啦

夜冷鋪二千樓下有冇可能有網面高背

香港有得買？

原來公司一路都坐緊herman miller aeron都唔撚知 仲坐爛左佢幾張

仲諗住點解咁撚好坐，想買返張返屋企但原來咁撚貴

買垃圾唔緊要
要買都買原廠果隻

點解巴打你個名可以咁長

有無巴打買左 可以講下張櫈好唔好坐

唔好去such price 買

坐左幾個月都冇 腰個位已經爛左

個椅墊又高低唔平 坐到條腰就爆

去posh想試坐aeron
舊aeron8折 embody做緊85折
唔小心落左order買embody

embody坐落爽好多

簡左balance布 感覺舒服d同冇basic果款咁焗
本身想簡白框 但幾張sample開左一年已經變左粉紅色
又積塵近睇好樣衰 最後都係簡carbon黑框

折左一共幾錢?

重未買椅
好窮

萬二 basic款應該一萬

睇你將D錢洗左去邊既啫

你底盤揀咩質料？ 我見網店仲有分金屬底盤/唔同車輪？

黑色鋁同銀色鈦 睇顏色簡就得 冇咩分別
不過現貨呢 就一定係黑框跟鋁 白框跟鈦
要自己配就要等三四個月

輪有分硬地同地毯轆,分別係個邊軟身少少同滑D, 個人覺得冇用
現貨得硬地 可以另外訂個靚D既透明邊轆 4舊水

主要都係簡布料同框色架啦 白框實物你睇左應該都唔會簡
隻新布mercer係完全唔透氣 唔知想點,
幾張balance 布sample全部比店員拉埋自己坐住 要逐個叫起身先試到 同埋現貨冇咩色簡

我估自己真係買既話都應該揀balance始終都俾到咁貴
咁你最後揀左咩色?
btw唔該哂你咁有心機解釋 唔係你講都唔知embody都有折 睇posh facebook真係唔覺眼有

CARBON布黑框
本身都係睇FACEBOOK見影張相上IG就有九折 諗住去影相
唔去到問真係冇人會知佢有做折

BALANCE現貨得三隻色 綠,藍, carbon都係下星期先岩岩到香港

一次過俾咁多都幾係野嘛

一早買張椅等條腰坐爽d
好過坐壞左條腰先換新椅

保12年上門換PARTS 呢個價可以接受
仲想買多張公司坐 可惜唔比

巴打送左未

其實而家仲有無折?我aeron想換embody
有折就可能加大自己換既決心

你打去問下 但你要預embody係焗過aeron

去門市試真d先,焗少少唔緊要,最緊要好坐就得
唔該巴打

話時話,有無巴打坐緊embody分享下感受

正確坐姿再跟返佢教你個方法較張椅既話背脊貼住晒好舒服

好正咁

感覺aeron比較偏下背既承托
embody成個貼哂 更加多調較位去fit你個人 坐到唔想起身

夜冷舖有冇embody chair？

巴打，想問有利行D二手凳重有冇保養架？THX

Posh
淨係個轆已經屌打全部牌子

herman miller12年保養個價錢咁貴都抵返晒

香港無乜humanscale嘅二手

唔想等幾個月冇轉到地毯轆 但房鋪左地毯 有D擔心郁唔到

公司二手貨都算
家用二手吸足咁多年上一手既屎忽汗 仲可能日日除褲坐上面打丁

budget有限..
實惠嗰張肺葉買唔買得過

前面咪直頭有人唔要送出黎
唔夠BUDGET就儲多排先 好過哂錢

office 有呢張同 Aeron 揀...

好似 Steelcase leap 既承托力好d, 但Aeron坐得耐都唔會熱

追完po
見咁多巴打都話好
諗住過去日去清風街屌返張steelcase leap v1

呢個價真係抵屌 好多調節位幾舒服

如果真係好坐唔腰痛1手我都屌

上面話貴果d一係就學生哥 一係就行街工
日日返工坐office既就會知道咩叫腰痛
宜家實惠果d凳真係得個樣完全係垃圾

冇錯 leap正價都係一部iphone啫
電話又肯年年換 呢D坐十年既就嫌貴
呢D貼身野都係買返一手好D

補充返先 行街工個意思係少坐冇腰痛問題 而唔係針對呢類工種

學生但自己返工儲錢買embody

終於去左posh買embody,放血,要等幾個月先到貨
舊既aeron要差唔多時間放左去

坐左半年ergohuman plus elite 感覺良好， 係想知啲網入塵點清潔

你買果陣仲有無上面位用戶所講既85折?

我明呀
就係無乜公司用佢
要買新的

我已經係電話壞先換的了

係咪carbon

有85折

買左balance gabroc 黑色

有冇人買過Herman Miller Sayl? 好唔好坐?
係外國想買Leap但係搵唔到二手 一手又太貴

Sayl唔係同leap差唔多價?
呢張好睇唔好坐 太少調較位
呢個價位都係買返leap好D

我呢度Leap係Sayl既兩倍價錢

有冇人知香港邊度有duorest試/買?

两倍價可以直上embody喎

屋企裝修
大網椅要轉細椅
各位有無推介？
Budget :5k

POSH舊AERON 做緊八折
唔岩就自已去清風街執張LEAP

Push

想問各位巴打電競椅係咪冇人體工學果 d 咁好坐
唔該晒

2000fun個張？

之前追開POST已經好想買張 ,之前舊個張垃圾椅爛左之後
今日去左天后清風街有利行個邊睇同試
試左幾張之後覺得steelcase leap V2最好坐,所以就決定買啦,之後睇過有利行同埋隔離鋪都有賣呢張,有利行賣1380,而隔離鋪賣980
睇完心諗點解差咁多,雖然有利行個張一睇就已經見到係新淨D同埋D功能都冇壞,而隔離鋪賣個張試完都搵唔到功能上有問題,係個色比較暗同舊D,所以最後決定買左隔離鋪個張,老細900蚊賣比我,因為屋企遠CALL埋車送返屋企,就係係等CALL車黎個陣,再CHECK下有冇問題,俾我地發現到有個螺絲位係鬆既,之後即刻叫老細整返好,咁佢都有幫我地扭返實佢既,雖然見佢個樣西西地
希望冇做水魚啦 ,因為真係差成4百平好多,又唔見有好大分別,二手野真係好難預
送到返黎就咁

清潔左之後就咁

琴日我都出左去有利行買，exactly 呢張，但係我冇睇過隔離鋪 1380佢平左30比我
張櫈就有九成新咁濟，但係感覺上好似蝕左四百幾

Btw見到巴打上面你個張有d漬咁，同埋d布都殘少少
我個張就新淨唔少，除左個底盤有少少花左之外都同新一樣
唔知係咪新舊程度而差400

D漬係岩岩用濕布抹完先有印,本身買返黎個陣CHECK過睇唔到有印,希望唔係因為抹左先見到D舊印啦

有無巴絲試過 koplus d 櫈?

同埋有個位(PAY)左口(唔識打個個字) 冇你個張咁新就一定既, 希望唔好出事,想至少坐返四,五年

四五年應該點都得既
個d係水漬既話，咁其實都唔錯呀，九百蚊都幾抵
我感覺好似蝕左少少

我買左黑色
岩岩買
不過堅係就新淨

差4百蚊我會要張無水漬

希望唔好坐到爛春袋啦

佢個D水漬只係巴打自己用濕布清潔個D既水漬姐
巴打你都係leap V2?都係有利行買?

好似好正但係唔敢買二手

係抺完成張 剩係果個位有漬
不過應該唔會有人係公司打j掛
打瀉咖啡啫

公司二手應該ok既 原價三份一就買到喎

即係賽車椅 冇承托可言 開住冷氣都焗到出汗

唔好再講喇 愈講愈恐怖
個老細話係CITIBANK都收個喎 希望係冇人係上面打個J啦

呢隻料會唔會焗？

用緊果張係ikea買好舒服
網面 1500蚊
仲保用10年

而加涼涼地還好 遲D夏天可能會焗

係呀，無行到側邊
不過無所謂啦，貴400都係抵
佢地好好人，幫您搬埋
同埋我索過張櫈真係有消毒，因為好似有陣果d味

有利行既Leap係公司2手

有少少焗既

有利行佢地兩個真係好好(唔知係咪兩公婆)，我都信有消毒
Btw我就冇揀黑色，因為黑色隻布唔係原廠布，佢地都好老實咁講係佢地後期加上去既
原廠布好似好d

你以為銀行做野就會乾淨？太天真了
利申試過幫人整野果陣有隻昆蟲喺枱到滾下滾下 仲要我打埋幫佢執手尾

原來ikea 會保十年

屌我唔知道
早知要紅色

好閒啫 間間office都有架啦
起碼公眾地方唔會做d咩核突野

買野一定要同老細吹下水 有你著數

有吹呀屌
我以為真係有2隻色
佢display紅色好坐d
個承托好d

上面咁多人買二手leap
界開塊布睇入面層foam你就知上一手個屎忽有幾多汗
利申：某P 字頭返工，經常接觸H 字頭同P 字頭 d 凳。

隻布料係咪唔同？ 個frame一樣應該唔會有分別

二手貼身野買得都預左
office長開冷氣應該好d既

係
之前係19傢俬店買咗張600蚊
玩咗3年就898

睇唔到當乾淨
屋企個枕頭都係咁

靜係塊布唔同定下面坐果part成個唔同
不過可能display包左膠所以好坐d

坐果part最重要喎 換左唔係原廠設計都幾大鑊

布料係有分別

我見有利行真係有心機清潔消毒既,佢地會拆件洗
同埋二手個價真係差太遠 全新真係買唔起

坐個part應該都易睇得出有冇換到既

embody 已到貨 全日坐上面打機先

巴打等左幾耐?

上星期買 佢話呢張5號先到香港，咪約今日送貨
你唔係買現貨咩？

leap v2 無頭枕都舒服？

係 條頸最重要但完全冇承托 諗起都暈

我隻黑色無現貨,要等3個月
坐住aeron先

轉carbon啦 跟本同全黑冇分別

冇冷氣坐左六個鐘都唔覺得焗 仲有D涼浸浸咁 呢隻布冇簡錯

係唔係最貴個隻
佢有隻好焗完全唔透氣

balance嘛
rhythm焗焗地，隻新料mercer 完全唔透氣好on9

算啦,都買左成個星期,當等下

記得做好呢樣野 fit哂個背脊好feel之前鋪頭試坐好多
"背部調節的第一步是前傾整個身體，讓後背離開椅背，然後順時針旋轉這個旋鈕，一直轉到椅背完全前傾。注意此時上一步的後倚限位器已經完全釋放。然後讓背部倚靠在椅背上，因為後倚限位器已經釋放，椅背會向後倚靠。

現在一邊逆時針旋轉背部支撐按鈕，一邊感受腰椎的位置，腰椎應該被椅背下面的凸起部位頂住，這一步是保證腰椎和後背同時獲得支撐的關鍵。如果你坐在椅子上發現後背得到了支撐，但是腰椎離開了座椅，說明你需要順時針調節一下，如果腰椎得到了支撐，但肩部下面的後背離開了座椅，說明你需要逆時針調節一下。"

thx巴打

tb得唔得
啲 細舖都係大陸野

你冇睇過新聞 氣壓椅爆炸成條鐵通插落屎眼

巴打4k筆直有咩選擇？

清風街唔岩 唔係就儲多排錢直上aeron/embody

巴打們點睇TORCH Twin Back

請問IKEA 張MARKUS 得唔得

dxracer rubbish

皮已經唔洗諗 長開冷氣都係焗到出汗
肺葉我覺得會夾住胸腔位 影響呼吸

屋企用緊 好爽

embody香港有冇邊度有得試？

大概幾錢度？

其實無頭枕個頭會唔會好累？
坐緊賽車凳，雖然話坐得幾舒服，但可能仲後生、無乜野....

2k筆值 邊隻好

85折之後$10000-$13000左右,視乎你用咩料
頭枕就真係因人而異

呢D椅要坐幾粒鐘先感覺到佢既價值 就咁試幾分鐘你應該唔願比咁多
頭枕只係for你訓低用 頸攰只係因為你坐得唔好
應該坐直做野時 椅背都可以貼實你背部 扶手托住手 全身可以完全放鬆交哂比張椅
每個人身體都唔同 所以leap呢D多調節位既椅先可以坐得咁舒服 所以都係要到手後調教到最fit自己同家企環境先發揮到功用

embody直頭係連坐墊同背可以fit哂個人 呢點冇其他椅做得到
呢两個最大接觸面積既地方都最影響舒適度 真係好正

韓國果隻多D調較位應該好D
但個人覺得泡菜出品都係垃圾黎

我係覺得長時間睇戲個頭好似有野埃會好d

都岩既
但要長時間睇戲我會駁去廳坐梳化睇 要訓低就返上床
唔會要求張椅做哂所有野
真係要頭枕既可以買AERON 有副廠出

我個張aeron都有加頭枕,但當然感覺都係普通

有無有頭枕既櫈推介 天后果幾間

點解泡菜同支那貨都可以賣到幾千

吹到好人體工學設計 坐耐完全唔掂
特別D網椅 界屎忽既

電腦椅價錢升得仲快過樓價
好多預office公數買 個價開高幾倍
但d人當家用 仲話除返開每日都係幾蚊

今日聽巴打話去左天后買
1300+80(VAN)

邊張

千其唔好買官網冇既色

得紅色 黑色
要左黑

LEAP V2

但係紅色先係原廠布

冇巴打提紅色先係原廠

追到POST了

唔買都買左

原廠果隻黑係灰黑 呢間係純黑？

算啦 佢換過咪仲干凈 唔洗同上手屎忽汗接觸

換左唔等於唔好喎

想知佢點解要換 銀行正常唔會坐爛塊布掛
得紅布款係唔洗換

因為佢地係二手, 聽佢地講, D貨全部都係同一間公司拎番黎既,咁所以就全部貨都係同一隻色, 要其他色就只可以換布
當然, 換左都唔等於唔好, 只係布料冇原廠咁靚, 呢點佢地都有同我講過

巴打, 我想問85折係鋪頭sales俾既折? 13000左右係咪balance fabric. 我見網上買一定係正價, balance fabric差唔多要16k, 有興趣買返張

鋪頭做緊aeron 8折,embody 85折
$13000多少少係balance fabric,不過如果揀d無現貨既色就要訂做,時間要3個月左右

有冇試張新aeron 同舊果張有咩分別

dxracer

又無呀,都唔知改左d咩

試過新aeron, 比起舊果張d果d網面有彈力d, 冇咁軟，整體承托力好左，個背托都好左d, 但新Aeron完全冇折，個價同折左既embody差唔多

leave name

完全唔抵玩 承托點都唔會夠embody好

Embody 門市先有優惠，但呢期信用卡又有個幾好既優惠但要網上簽，網上embody又冇折要正價

比個實價你 carbon色黑框balance 門市價一萬二千七 一樣可以信用卡
你信用卡咩優惠可以平多過二千幾

唔係講緊信用卡有得平, 係信用卡有promotion網上購物會比平時多 6倍分, 但embody網上買就要正價冇得平, 直接去posh買就enjoy唔到信用卡個promotion, 但有85折.

買左leap v1

睇中左佢個Gamer Racing Advance Series, 1299好似幾抵，覺得點？有冇其他推介？

thanks bro

有冇人知清風街啲夜冷舖除左leap仲有冇其他款

有冇人坐過ergohuman s?平Herman miller成半

電競椅咩brand最好？ 定平平淘寶算？

再過两個月就唔係咁講

長開冷氣
btw打返個兩字小心畀人咬

夾肩位果度 埃哂個人落去再由鬆轉返緊都較唔到fit身?

連登電腦椅專家，點睇iris gold
我就覺得幾正，有無其他差唔多價位比佢好

請問有無1500樓下介紹下

想買張

最好有埋店鋪名，thx

睇落唔錯 你去試坐下 好多椅睇落好舒服坐落去係两回事

坐過好多張, 得呢張最舒服, 可以落鋪實身去試下先

我就係去左試，返唔到轉頭

有無人用過humanscale freedom
我坐過，都幾正

有咩特別

試完herman miller同humanscale freedom，想買freedom, 等遲啲有錢先

之前公司坐過一次，有冇人知邊到有得買

都係freedom headrest fans 不過香港好難買

岩岩試完steelcase leap V2
真係正
係天后清風街買左，個度有兩間，一間平，一間貴。平就$900，貴就$1300
平個間無洗張凳，貴就有洗干淨

今日買左 leap v2 見到有其他巴打去睇

呢張點睇？

一分錢 一分貨
小心菊花

今日收貨，人仔180,

坐落ok

之前淘寶288人仔
坐左一年，覺得有d硬,屎忽唔舒服

買之前，去左始創果間，同宜家，實惠睇過晒，根本同大陸賣緊果類一樣，
但係下下要800-2000,真係買唔落。

巴打新果張坐落如何?
好過舊果張?
想問下用直運定集運?
運費幾錢左右?
唔該晒巴打

$180 果張..幾正
會唔會好焗?
可以SHARE LINK?

坐過了,唔好坐
steelcase leap 正好多

岩先買左呢張

呢張點睇 $799

依間野點睇

2000蚊budget有冇推介

IFCO 做緊85折

直接去POSH買

剛買左ergohuman普通版，做緊85折。

邊到買

佐敦ifco

埋單幾錢?

得罪講句
好撚柒喎

講左咁多版
呢d 椅由設計至外觀都唔入流
鐘意賽車野就直頭買張recaro 完全唔同睇法

呢張柒野打gt會多幾匹？
D 皮望落就覺得焗
坐定打機要張桶seat黎做咩？
又冇4點式安全帶
一睇只覺得mk味濃

3230

ENJOY 85折
$2000 有找

諗緊買唔買plus elite版

我都幾大份 但係普通版我都夠，有睇過elite版係大左個seat位小小(向前), 同埋手柄位可以移闊小小

坐下最實際 我都坐左成半個鐘

佐敦有得坐

有啊 我就係坐左普通同elite揀左好耐
最後都係慳700 買普通

呢張好
定比多一千

定呢兩張都唔得?

想問POSH 門市係咪直接去就有得試坐?
想試下張embody. 而家仲有冇85 折?

淘左張200蚊唔洗

係香港睇過買成千幾2千個D 咪又係大陸落
加個自己名買成千幾蚊

難聽講句，200蚊大陸野真係送都唔要啦
有單新聞咪個油壓穿左張椅根住條友一坐就爆菊灌腸

係買都買貴d啦1000up啦

天后幾間野係咪都係賣二手櫈?
張野原價幾千蚊,會賣到一千左右咁平？
二手既話會唔會好污"JOE"?

睇你接受程度去到邊啦
我就無咩所謂 反正公司坐得仲耐

已買leap v2, 真係正

已買embody 做緊9 折

因為有人爆菊,而加SEAT底加鐵板係賣點

小弟用緊herman miller sayl咋

想去ifco買Dragonfly - S，唔知佢d椅好唔好呢⋯

直接去試坐
坐啱即買

想問仲有冇

一千左右 一手
有冇推介？ thx

ifco ENJOY , 父親節88折，$20xx

呢個價位有無其他推介

好坐嗎 無頸枕 睇落好似無咩功能咁

一千蚊有無選擇

利申 坐開三幾百蚊D垃圾

除咗ergohuman 仲有邊款會有頭枕？

清風街

呢張唔錯
其實人體工學椅 通常都無頸枕 就算旗艦embody都無

想買衣張，點買可以平啲？

stealcase leap
新既幾$ ?

有無款個底唔好咁闊
驚入唔到門口

千幾蚊筆直 係suchpice買好唔好？

有無巴打試過Ergohuman?

有利行老闆娘真係幾好人
又講解清晰

想問有無d四腳(唔洗要碌)既電腦櫈
屋企特別間隔 只擺得落四腳既櫈

IKEA睇睇

我買左張MARKUS 好正

steelcase leap V2正喺邊?

我想要四腳架

有其他款架麻 CHING
google下都懶

我買左呢張

幾舒服,SIZE岩晒頸位
不過我砌完入唔到房門
無度好房門SIZE
最後要拆開先入到

其實google過 四腳既款式唔多 得ikea一兩款
想睇下依度巴打有無其他好介紹

有得較野
背，屁股塊野，手托

買IKEA VOLMAR 個轆可以唔裝

一點去到清風街
只見到有利 開左
見唔到其他店 連招牌都冇。。。
有冇人知開幾點

係咪都係支那做?

揾唔到轉角果間

去有利買未算

利申 琴日買左

leapv2?

係 千三

上個星期 聽老細講而家得返十幾張

岩岩買左

仲有冇

lead v2 俾你地買到無晒現貨

阿哥話今日三張
尋日兩張 (定倒返轉)
無晒現貨，聽日都唔會有

Aeron chair就有現貨啦

仆街仲諗住過兩日去睇

Same

你講價講到1100?

買左點拎走
利申：住新界西

call van

係實惠買左張賽車椅，有腳托頭枕，坐落都幾舒服

今日收到貨啦 幾好坐

咁正
最衰我自己間房逼放唔落
而家問緊細佬換唔換電腦櫈

有無電腦椅 個底轆係唔會咁易郁

唔想坐坐下 個人自然飄走

形容得好好笑

leaf v2

一手?

一手 宜家 MARKUS / VOLMAR
二手 跟呢到巴打去清風街

Aeron chair 幾錢?
係唔係貴好多?
網好似冇咁焗

4千樓下有咩選擇？

係唔係即係呢d
我間房又係無乜位 諗緊買唔買好

新唔新淨？有幾多張？咩seize？

買左哩張

大陸d氣壓椅好鬼恐怖
只個油壓

大陸QC好鬼差，屁股緊要呀

如果lead v2有頭枕就好
有時想個頭捱後都唔得

Aeron就算啦
要買就買embody

已買embody balance 85折
等送貨中

上網買定門市？

Posh門市買

完全唔焗，夏天開風扇都尚算舒服
如果長時間坐嘅話，我覺得係幾舒服
雖然係貴，如果需要長時間坐，我覺得係值

85折好似抵喎

巴打知唔知Markus同Volmar邊張好坐d

我都買左embody balance

有無人講下電動升降桌

用緊

用緊邊隻 想訂做一張

可以講多d嗎?巴打

最健康係企嚮度用電腦，你要買唔係電腦椅，而係一個可調較高低嘅電腦支架

我喺呢度訂做

今日去炮台山睇二手傢私，呢張LOTUS EXECUTIVE MESH BACK STAFF CHAIR二手做緊$950，有乜評價？

Embody 今日送到

買左ergohuman果張有埋腳架 5600
自己電話notebook都冇咁貴
不過是鳩旦啦 我條腰真係痛左好耐

其實最好用係human scale的hydralic 升降枱(唔記得咩名)
電都唔使

利申: office家私sales

你係咪仲睇緊？
我可以介紹d二手入口椅比你
差唔多budget

係我showroom度

點張點睇？

呢張賣design居多
如果係瑞典做，應該都要$3-4000一張
膠殼椅背都可以好坐，買前要親身試下先
小心冬天貼住背脊個膠殼會太凍(人地室內有暖氣)
唔係特別中意佢個design呢個budget有好多都可以揀到

我鍾意佢可以騎馬式，一張六千左右。

六千有冇好推介？我鍾意每十幾分鐘就換一次姿勢

如果你中意調轉張椅咁來坐呢款呢確係幾好的選擇
我都冇咩其他更好的介紹
如果正常坐姿的話我係有的

想問下清風街果邊買有無得送貨，定係要自己call車

鋪頭可以幫你CALL埋車

唔該曬巴打

巴打買左幾錢，有冇discount?

單買85折，而家好似要買台加椅先有85折

Posh

頭先落天后睇有利行已經收左 去左轉角果間睇
想問下巴打下面幅圖係咩款? 坐左一陣覺得好似岩我過leap

aeron家陣幾錢買到? 1手

有你凳會啱小朋友坐？

有無

坐足成日都唔會攰 又唔會焗

我去左實惠買左呢張，$2599，大家有咩評價

我女友坐緊
唯一我唔滿意嘅係個手柄太高

你果張有腳墊
要等2星期先送到黎屋企

除左清風街仲有邊到(最好九龍)嘅夜冷鋪多hs/hm賣

我都係早一個月買
嗰陣話等兩個禮拜 最後一星期就到

我想問IFCO有d平d個d款得唔得ga

平平地買張MILLBERGET 好無 佢D料焗唔焗!?

講返先 用左兩星期 真係透氣好多 條褲唔洗濕晒
又有個腳架 攤係到睇戲好似廢人咁好正

有冇d隻椅腳無咁闊既推介?

有冇升降枱推介？

F91巴打 請pm我

冇個人對每樣野價值唔同
人地買隻撈威威你又覺貴?
你話健康有關咁又幾耐冇食過m記阿
唔好用自己套諗法去套用係全部人身上
車用10年點解唔買林寶? 可以威20年又坐得舒服 唔好話幾百萬 我覺得一億都正常
btw張椅幾好都好 你坐姿又係咪正確先

有冇巴打知天后嗰間收唔收卡?

有無人去試過張新 aeron?
同舊 aeron 有咩分別？
我見到佢新aeron 售價仲貴過 embody 幾千 🤔

屌 我轉左工司lu
講起就抯火

千零蚊budget我真係建議你去美時lamex買
5年保養 包送裝
又ok好坐

小心有床蝨, 識人貪平買二手家俱返去
野到一屋房都係, 最後要掉哂d 野走同埋搬走滅蟲

小學畢業未？

野冷舖都有蝨呁佢咪成間舖都係蝨?

一定揀embody

網椅係咪得aeron同ergohuman揀

轉完灣果兩間係咪無晒leap v2?

天后果度 收唔收卡？

唔收

有利買左張超新淨黑色原裝布Leap V2 1480減到1430
紅色平一百 黑色佢換過非原裝布都係平100

Leap v2 扶手 左右郁有係得扭實佢
坐一排鬆晒

我早兩個月千二

yahoo拍賣紅色V1 800添咋

有無巴打係坐床用電腦

因為間房細 電腦枱係床尾

需要坐係張床到用電腦

但係用得耐既話條腰會好辛苦 因為無野埃住

有無D野類似凳咁但係無腳 可以買黎放係床到埃住

唔知樣野叫咩名 唔知點GOOGLE

懶人椅 , 實惠都有

想淘一張，呢張點睇？

我都鐘意呢張，不過香港冇軟墊版

Sihoo西昊人体工学电脑椅 家用 老板转椅座椅子 护腰办公椅电竞椅
【在售价】449.00元
【券后价】419.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥abBx0gp9L4P￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

呢張點睇？

有無千5筆直內連頭枕推介
二手都OK

天后貴?

唔知點解會望左做Sihoo臭西

都係果間 1300
leap v2
好洗好坐,屋企個超級肥佬都坐唔爆

我係轉角個間,$900,半年前買

會唔會好污糟?

可以換布架 加少少錢

但通常都會清潔哂

買sayl 定leap v2好呢？

買左兩個月坐緊，都可以，不過我嫌唔夠貼背脊

最近想換椅
想知兩隻有咩分別

垃圾賽車椅唔好坐又包裝成電競就可以賣貴幾倍, 所以你話marketing幾重要 , 坐得正都算, 坐得唔正又長時間坐埋d電競椅痛到要睇醫生就唔好啦

巴打如果想買椅是咪可以搵你？

有利行開幾點

買左張leap v2了

你比個budget我
我可以介紹比你
雖然我已冇做呢行

同意
仲要千幾蚊
買椅唔好貪平，因為真係會坐到有健康問題
當然個坐姿都會有影響

其實我心中已經有選擇，只係暫時未有多餘錢姐
想買humanscale張freedom
試完herman miller同佢，覺得佢正好多

幾錢？

1380 紅色

好舒服 個背oe終於可以貼住個椅背

咁堅揪,得閒過去睇下先

係咪有貨就可以即場拎走?

仲有啊 即買即走啊

唔該哂!

1500有黑色

同埋真係勁新淨

呢兩張使唔使$6000一張？

要，超過

有budget可以考慮interstuhl
呢個牌子d椅好型之餘仲好好坐

樣我又完全唔介意，咩價位到？同埋有無話邊度有得試坐？
想盡量搵啲有headrest嘅型號咁

要頭枕咁我建議你揀okamura的contessa
真正的full function 椅
salotto有賣
個價應該都同freedom同areon差唔多
freedom同areon好似係冇頭枕，同埋contessa係舒服d

丫freedom係有頭枕的

contessa我都試過，幾正，不過我覺得freedom舒服啲

咁freedom lor
要幾錢？

9k幾
好貴貴

等幾耐？
話說我都買左張椅

德國制 $7800

佢寫無13m2 嘅
好似等2,3個月之類

香港有無得試？

有的
我可以比個contact你
我都係同佢買，冇利益關係的
你有冇tg？

有，我留定你留？

kinggtf

ergohuman 好唔好用?

被Cancel左，唔知係咪搵錯人呢

我好似禁錯，你試下再同我講野

有冇睇岩邊款？

UPDESK好似同佢差唔多, 依家仲有discount

幾錢一張到？

Ergohuman plus elite

leap v2
到底係紅色定係黑色先係原廠布
前面見有人講係紅色
幾頁前又講黑色貴啲

黑色都有原廠

原廠點會無黑色
咁啱嗰間舖收左一lot紅色所以做平d咋嗎

好普通的一張大陸椅
價錢上唔值5千幾，$2500都比多佢

試過其他正啲嘅牌子之後
我會情願坐住摺凳儲錢野貴野多過買佢

2-4k有無連埋頭枕同埋可以170度打平咁訓既介紹

係咪要有埋腳踏的？
據我所知高背可以170度的椅未可能好易反
應該都係大陸先會出呢d product
之前有巴打post果款ergohuman應該岩你要求

我諗好似dxracer drift advance2果d咁 150度
以前唔知係邊坐過訓係到又幾正

腳踏反而唔洗。我都驚會唔會好易反/唔come用

150度都好跨張
二千零蚊又唔算好貴
試清楚先好買

好似得賽車椅同西昊先有150度
西昊驚爆菊就唔諗。唯有搵日試多次150度係未真係實用
唔係既應該會考慮ergohuman plus/s

你話有頭枕都明點解 但點解好地地打打下機要打平訓

我唔用電腦都坐架嘛

有無人有興趣實惠張牛肺
買左先醒起無位擺
全新未開過 $1000

巴打介紹下邊間 我都想買

邊到有二手embody賣
大約幾錢

唔好講笑 之前走去有利行試咗一轉v2 即落訂
今日終於帶佢返屋企
利申 買咗黑色

1500$budget 買咩椅好

如果2手點check 靚唔靚

有無唔係2手

功能正常
扶手冇搖
向後挨冇怪聲
坐位冇扁到
唔太污糟

去美時買啦
包送貨安裝
又有5年保養

美時門市起邊度

鰂魚涌c出口

1000$budget 買咩椅好

想買herman miller sayl
想問下幾錢到而家 唔知有冇得分期
同埋上網搵唔到佢上下左右 升高低全部既長高度
驚間房入唔到

呢個我原本都想買 但呢度好似無咩點推呢張

你買完自己上卡中心 同佢講分期咪得

加晒價， 天后leap v2 黑色呢家$1680

下，新都係二千幾咋喎

唔好意思我睇錯原來係二手

新嘅$2500

自膠 used

有無人有興趣實惠張牛肺
全新未開過 $1000 call車張單入我數 自取-200

荃灣附近有無得買二手leap v2 天后好遠

岩岩諗住去試下
試試俾個fd哄買左張herman miller aeron
不過真係舒服到仆街
仲要12年保養
分期供又覺得幾值

LM

星期六買左張embody，聽日到 條腰就想頂唔緊啦

買張真．人體工學都要3000中起跳

幫襯過 ergo human. 收到 WhatsApp

*清貨大減價* Big Sale!!!

感謝各位舊客戶既支持，生活智庫現在安排超級清貨優惠，真係手快有，手慢冇!
(舊客一定明白今次機會有幾難得)

Display Item:
1) Ergohuman Plus Luxury 灰框+ 灰色美國CS網 (包Legrest Option) 85%新
原價$5788
清貨價$2388

2) Ergohuman Plus Luxury 灰框+ 灰色美國CS網 99%新 只安裝沒使用沒Display
原價$5288
清貨價$2688

3)Genidia 黑框+拋光扶手+拋光腳+黑色Zebra Mesh網布，95%新
原價$6000
清貨價$2888

4) Ioo 白框+橙色3D網 (包LegPro Ottoman), 90%新
原價$4688
清貨價$1888

5) Enjoy Standard 黑框 美國黑色CS網 95%新
原價$2788
清貨價$1388

6) Skate 白框+Zebra Mesh 紅色 95%新
原價$2588
清貨價$1288

7) Nefil Elite 白框+3D Mesh 藍色 80%新
原價$4288
清貨價$1088

全新未開箱系列
1) Ergohuman Plus Luxury Zebra Mesh 紅色 (包Legpro Legrest) 100%新
原價$6288
清貨價$4288

2) Ergohuman Plus Elite CS Mesh (黑色, 灰色, 藍色), 100%新
原價$3888
清貨價 $2888

3) Ergohuman Standard CS Mesh 黑色100%新
原價$3288
清貨價$2488

4) Enjoy Standard CS Mesh黑色, 100%新
原價$2888
清貨價$ 1988

以上價錢均是自取價，送貨加$100，全新貨可提供安裝服務

1k 買張西旲最抵

？

？ 樓上個廣告做咩

係間野買過。收到 WhatsApp. 純分享

有冇去試座下先買?
中環個間定灣仔?
我都想買

想問吓leap1原價幾錢?

有無人買過依張, O唔OK

直接去試下啦
唔係人人都岩嘛

依家herman有85折
係咪已經最平？

係香港買既話係

EPC果邊成日搞個西昊團購好似都幾多人買, 有冇人現身說法

有呀 灣仔軒尼斯道
本身budget 預買sayl
點知坐一坐aeron舒服太多
灰色貴3k 最後都係買左黑色

唔該巴打

上星期1去買左,
仲話個日啱啱開始有85折
89XX就買到
好撚舒服

我都想買
但平日好忙趕唔切去試

係, 佢星期日唔開門
特登請半日假去試

而家POSH 85折
諗緊Aeron定Embody
另外想問EMBODY白色架有冇巴打有變黃問題?

中國的會_ _

買張 ikea 都得啦
唔洗番工 星期六日唔出街 日夜對住部電腦咩
坐爛咪換

幾千蚊買張櫈真係笑死

D錢唔係你既
笑乜柒?

飛機都有人坐頭等有人坐快運
車又有二手日車又藍寶堅尼
係咪香港人先咁撚on9?

啲弱智有樣睇

3年前跟個呢團同A sir 買，大約 $15XX
日日坐，無乜問題，而家仲用緊

Aeron個design係for 堅working 型，個人成日趴前身用電腦 or 寫野
Embody 係for 老細／高層，成日埃住諗野，講電腦，睇股票

料方面 aeron通爽型，即係如果屋企用，夏天開風扇坐都ok
embody就同一般 office chair 一樣，夏天唔開冷氣的話就焗到屎忽同大脾流汗濕住唔舒服，所以適合長開冷氣的office用多

Thanks 巴打
尋日訂左embody
balance布

做乜覆左三次

其他布唔知 不過balance布好透氣 唔覺焗
白色睇posh啲sample就知
幾個月就有少少黃,塵仲好顯眼,係新買先靚

坐緊m18，我覺得同普通電腦椅無乜分別...

清風街而家仲有冇leap v2/v1二手 ?同埋賣緊幾錢 ？九龍撚平日冇咩時間過海睇

有冇巴打坐過life home既電腦椅?

呢兩款都有D興趣

2千幾筆直有無好推介

所以我買左深啡色布加黑框

啲塵冇咁覺眼

咪買西臭啦
真係會坐到腰痛

用緊，料係靚過同價香港買，但唔係好fit係腰

屋企坐EMBODY
返到公司坐張垃圾真係會好唔舒服

2000 左右，比較難買到主流人體工學椅，最好預4,5 千

embody 坐左五年幾,個油壓乜事都冇
呢樣野已經值回票價

如果想淘張ergohuman
邊張抵玩？

posh剩係得灣仔可以試?

中環

recaro

上環呀 E3一出轉左就係

想問2000同4-5000分別有咩揀?

有兩片肺嗰種

呢張 Sayl 好撚好坐 包住成個背脊

何不食肉糜

呢張我之前試坐都覺得好唔錯
不過生得高既話可能會覺得背脊上半部未頂得哂

有無d電腦凳係可以升得比較高 定張張差唔多？以家果張升到最高都好低 望電腦好辛苦

自己直接去試啦
高定低除左身高
仲有你張電腦枱高度都有影響
個個都唔同

知道巴打 請問有無d比較多款 大型地方試電腦凳？

咁就要睇你budget
唔怕貴既不妨去posh試下
如果budget唔多千零二千既就ikea 實惠分別唔大
但為左健康考慮千萬唔好買電競椅

我就係買左電競椅 坐得好辛苦 好睇唔好坐 所以決定轉 但買張7000~10000 果d 有無得分期

巴打你就係差張電競椅就升職

12年保用

分期自己上ebanking都做到啦
10000左右可以考慮aeron chair
或者平d有steelcase既gesture / leap

地方有限, 想買張細電腦椅
唔知有冇介紹

估唔到咁耐之前鳩開既post仲有人推緊

我仲POSH仲有個咩our holiday sale is on...唔知仲有冇折

aeron係有大中細
另外ergohuman都唔算好大張

aeron 邊到有得試

POSH
去開可以試埋Saryl
EMBODY你唔洗諗
因為都幾大張

呢張點睇
上次特登放工上觀塘倉
點知無
得佐敦同火炭
但又收得早
係得星期日先得閒去

屌

POSH完左15% OFF...而家得返12% OFF .....

平時on sale都係得10% off
12月成個月15% off你miss左真係冇計

12%去到3月....幾時仲有SALES

如果出左BONUS都應該會買既

見到又有人推EPC主打張西昊.....
首先要明大把EPC老鬼係因為憎A君走,而A君係西昊團唯一認可攪手...
西昊本身造功差容易壞

買廠佬神器ELEGANT,起碼靠得住又CP高

1團購
一大堆實例係團購攪手一好生意就比人迫走, 但幾日後就有’新人’賣同一樣貨接收生意

2私人轉讓
有人賣壞野呃會員,但A君竟然話投訴人語氣差唔尊重呃人的會員BAN走人

及後有人起底原來呃人者幫過A君攪個團購買貴野/平時同A君有講有笑

而質疑ADMIN不公的都比人BAN]

EPC班人係好撚鐘意谷大陸堆不知名品牌
唔少係連中國人都唔知的品牌或係中國都臭名的野

ERGOHUMAN PLUS其實都可以,間中有特價

ERGOHUMAN PLUS 特價咩價位先係入手價?

見到ERGOHUMAN S 賣緊$3420, 好似仲平過ERGOHUMAN
分別係邊? GOOGLE 過好少人講見到ERGOHUMAN S

最後買左aeron

ching買aeron new chairs?$9800？

咁多位巴打,筆直5k,要網面同頭枕,唔要支那做,有無介紹?

請問邊到有得賣
有沒有link / detail

各位巴打大家好，新年快樂
我而家係美時做sales
有留意開個market都知美時lamex係香港office家私界的龍頭，服務就一定穩陣
椅來講各花各門人人喜好都唔同，好難講邊間的椅最好
但我可以比多個選擇大家睇睇
辦公椅價錢由$1000到$10000都有，亦有賣human scale的椅
我tg: kinggtf
有需要可以揾我
唔一定要同我買，你亦可以拿第二間d椅問我，係我能力範圍內希望可以比到少少意見大家

posh 的herman miller有機會做到
有可能中國做，要問下個sales
一般入口椅(講緊歐美廠)網背有頭枕都要$7000

其實最緊要有lumbar support
條腰keep返s型

坐個陣 pat pat 食力
唔好條腰食力

建議你試清楚先好買
同價位有好多選擇

搵2手用啦

$1800 執左張 HM AERON. 用落冇咩問題, 正.

抵啦

$499咪試下lor
又唔係貴

我自問係一個幾抗拒用二手嘢嘅人
不過張 aeron 我覺得買二手都係一個好選擇
我用緊佢已經幾年
感覺上佢好似係唔會爛咁款

1800買到真係好正

我個張9XXX

買佢12年保養

想問下咁多位巴打對ergohuman既評價 ？我上網睇係台灣設計，值得入手嘛？

坦白講如果有時間
冇評價好得過親身去試架

平價的都唔錯的

買部按摩椅啦不如

唔係個個人條腰骨都咁脆弱
坐開實惠/ikea

岩岩睇到有無咩意見

其實 電腦椅最唔好就係有頭位 睇你地d圖 全部賽車

買左張 leap 想問買有無得配返頸枕個舊野

IFCO D人體工學櫈有冇評價

呢個post好多royal級撚樣 淨係識屌人唔用成萬蚊買張登 又比唔到咩好意見

Ergohuman唔錯
呢個價位佢同LEAP都OK

steelcase肯做零售？

肯
一樣約時間試
上去試完ok就比錢

leap係錢左右？

個人覺得
Ergohuman好垃圾
背個網位冇承托力乜滯

想換新電腦椅
但諗起steelcase又要約就覺得好麻煩
直接去posh門市試hm算

其實 Leap 香港夏天家居用一定要開行冷氣
熱到出汗索哂入棉好難清理，長期會整臭張椅。
買網椅或真皮椅好d

我都係坐緊呢張。 但個頭枕位太高。

個頭枕主要係比你較斜個陣挨落去
一般人坐係到應該唔太需要頭枕

頭枕位好難做到人人都fit
所以真係唔一定要

but can you do this 個張

二至三千筆直 屋企打機睇片埃住用多 最好可以食住條腰 有無咩推介

請問posh通常幾時有sale?考慮緊Embody vs Aeron ,另外美國Amazon 買有冇著數呢？見aeron都係$970左右，embody就1300.加埋運費好似平posh少少

差少少就係度買啦
有保養之餘又有人幫你裝

以前返工坐leap既真皮版，之後買左張二手返屋企，(玩開皮革，有貨剩) 自己裁左塊皮包住個椅背，同埋裁左張皮墊，涼浸浸

2000蚊左右 主要係屋企用黎上連登 睇電視用
巴打有咩推介...推介完會親身試下

以前我會覺得厚身棉／皮質電腦椅實會座得最舒服
點知原來會座到焗同出汗
之後發覺一張高質素嘅網椅
原來張網可以好有回彈力，承托力，貼身兼且好實淨
仲要透氣唔焗
夏天唔開冷氣只開風扇都可以坐得好舒服
我相信我以後都唔會再用厚身棉／皮嘅電腦椅

點裝？ 一打開個箱已經坐得 美國買自己揀setting用DHL轉運都平過香港 分分鐘仲快 我喺posh買都等咗1個禮拜

主要係麻煩在posh唔包水貨保養
即係你個12年保養廢咗
除非有辨法送去美國

想要網

終於試哂巴打介紹既
aeron
embody
sayl
leap
gesture
think
contessa
humanscale
strongman
講設計就contessa最靚 ，日本仔做既始終有心思,尤其扶手位可以調較大部分setting ,舒適既無得傾一定係aeron同embody,但價錢就 同無head rest ，其他牌子唔講啦個人無咩特別感覺，而家掙扎緊買contessa定aeron
有用家可以俾d意見嘛

contessa多d色玩

我考慮左好耐，Aeron 可以加頭枕，embody 乘托就舒服d， 其實頭枕用途大唔大？

早排幫襯維基
hktvmall連頭枕賣$500唔洗包送貨

我問過d staff， 佢話aeron係工作椅，唔係for休閒，仲有自己買返黎裝都未必fit自己條頸，話哂都唔係原廠出既配件

其實間房已經好細，大家仲建唔建議買?

Lm

佢d staff緊係死都話工作椅 所以唔需要頸枕 但係我真係買番來休閒用ma

頭枕駛多千幾買，巴打三思

重點係用唔用得著，我依定張椅都冇頭枕，感覺上唔太需要

有冇人知POSH 幾時有特價 ，一有折即刻狗沖

平時walkin都有9折
特價都係85折左右

85折 幾時會出現

想買new aeron

但感覺embody乘托較好

HM保養係點？帶埋單拎去posh？

上門收送

暑假

上年成個12月8折
我張embody都係個陣買

好想快D 買

其實8同9折都差唔多姐，早買早享受

巴打，請問邊到有得試座contessa okamura 同買
睇睇下又有D興趣

原來contessa有2代

有d 想換但好貴

賽車椅天氣熱坐會好焗好唔舒服

打28989777預約 係北角黎

我上次試embody個陣表示out budget,剩係買到argon,sales表示可以11xxx俾我

如果係amazon買要自己上官網登記，如果有零件壞咗，就要e-mail去美國公司到話邊一part壞咗，等佢寄份parts俾你，當然要係美國地址

之前我自己都係amazon買, 1071美金加9xx港幣集運運費

1071買Aeron?暫時有冇試過保養寄parts?

Embody
未

我想問呢salotto買野會唔會有折架 ?

我怕上到去問佢但原來本生呢D公司都冇折驚樣衰，

我問緊個model,如佢有貨，我會再上去順便問下有無折？

用緊西X
n年後打算embody

有冇d 細細張介紹下
位置有限

巴打買contessa II啦 ，個人認為contessa 係 user user friendly 上勝於 aeron

第一，contessa 扶手上下調整設在扶手旁好方便 ，但 aeron痴痴地放係後面，仲要拎條野出黎先較到

第二，aeron太樣衰，設計過時

我覺得contessa II 舒服過aeron

利申:contessa II已訂 ，等6-8 星期送過黎

今日試左aeron 同 contessa

contessa II 試左頭枕唔fit自己同覺得條腰唔夠承托
唔係個日應該入左手，但等送貨要等個幾兩個月？(多口問句張椅係咪8k?)

$89xx

個頭枕係咪佢set得唔好炸，今日佢幫我set 好個頭枕我一訓落去............好舒服呀

送貨要等大約兩個月 made in japan
要快D送到的話好似要加7500

咁同embody比，邊張好d?

功能兩者差唔多，但contessa D 功能鍵位置較user friendly

embody冇headrest ，同埋我覺得 embody個膊頭位太緊唔係太舒服

Embody 最好係軟框，同埋個樣個人覺得型d，但價格就貴好多

巴打有無記錯 二代頭枕好似set死左無得較架

我見aeron有兩種
PostureFit 同 lumbar
我個人鐘意lumbar support多d
想問分別大唔大？

巴打，呢張一代黎 ，除非你係買二代換頭枕啦

換邊個頭枕 ? 唔係好明

二代

我訂左呢個

有無人張Aeron加Seat Cushion同Headrest

有無人坐ergohuman plus

坐開ergohuman, 最近換左ergohuman plus連腳踏, 覺得個背位好直同埋坐得好辛苦,普通版仲舒服過佢
明明試坐果陣都無咁大分別

11xxx 係咩料 balance?

唔記得啦 ，佢show3張出黎，最平個隻張囉

咁應該rhythm , 有一隻有一個個洞咁 果隻透氣d (聲稱 )

收到風5月中Herman Miller 有85折

Embody值唔值上balance布

用緊 覺得唔錯

唔揀balance不如唔好買 因為會好硬 成個坐感都唔同 最好去試清楚

夏天坐耐都唔覺焗 又夠軟舒服

巴打，你俾左錢未？我遲你幾日買，除左個日即刻send左email簽名確認後，到而家仲未叫我俾錢 我問番個sales佢話已經處理緊，所以想問下巴打有無收到通知？

要等呀巴打，大約3-4日啦

佢會sent信比你係有關銀行既資料

唔止3,4日喇，上個星期先問完佢，屌那星，hea九我

咁唯有要等下啦，始終都係佢地負責，我地控制唔到D咩

不過呢，佢地好似係幫你比左錢係日本個邊訂左貨先，所以遲D交錢都唔怕會遲出貨

但交左錢係會安心D既

其實我係今日先交錢比佢，可能我復活節過得好快，所以我以為係等左3-4日，但其實數下都等左好耐下

正宗貼錢買難受 ，btw多謝巴打解答

利申: 打手

啱啱買咗張, 但唔係上面果度買, 係係上面果間嘅隔離舖買

講問下上去睇 係咪一定要預約？
同埋張櫈有幾耐保養？
唔該哂

要打去預約，保養唔記得幾年 ，睇下另外個巴打答唔答到你?sor

想請教吓
如果想買hm sayl
香港行貨係咪只有posh ?
係嘅要請假先去到

等我答你啦，5年

唔該哂

係美馬買咗對轆，順咗好多

4千筆直買邊張好
利伸 瘦底173高 平均一日坐3-4個鐘 放假10個鐘

留tg?有興趣買2手電腦椅

7K 買左全新leap加頭枕, 個頭枕ma ma 地, 佢office又冇頭枕試, 中左伏

同埋2手平咁多, 買全新 leap 真係要突破心理關口, 買其他牌子心理上會覺得值D

仲有咩牌子有頭枕

櫈日日坐就買新啦，二手櫈好污糟，上手可能有皮膚病，你坐完可能會生野

有頭枕又舒服既我唔清楚, 等其他爸打解答

我其實有冇頭枕都無所謂, 大部份時間都係坐直做野, leap冇得後加頭枕, 咪平平地加埋算, 諗住有時挨一兩野都好

我今日同朋友一人一張買左
Steelcase Leap V1 紅色 $1280

好想買V2, 但係...
有利行 老闆娘 話V2已賣完
餘少量V1存貨

個人覺得有利行 老闆娘算係好pro, 會拆散洗乾淨再賣比客, 又會教識客點用
佢又話好多謝連登巴打 support!

除左handrest, 其實都冇咩大分別, 冇所謂喇

諗住聽晚收工去清風街揀一張，有無巴打可以幫手度下leap 個座位打斜度幾多寸左右？即係好似電視咁度

你買邊隻 全功能？有無用腰枕

問左全功能5971
想知呢張同aeron既分別大唔大
Bugget好死既 條腰緊要

自己坐最實際

想問清風街仲有無巴打睇到有embody或者aeron買到？ 大概幾錢？

美國撚
HM 15% OFF + FREE SHIPPING 到15號
啱啱訂左張EMBODY

用邊間集運？

sor眼殘

通常官網同Amazon都會一齊特價

新界區有冇好似有利行呢d 夜冷鋪
budget得2k

買左最後一張leap 一試坐完試其他都唔掂
不過買左返去無左背部腰位個配件

巴打係清風街買?

想借問下如果1500內budget有冇推介
大概都係打機用 想要有頭枕既 平日3-4個鐘 假期5-6個鐘到

係呀 果度附近有兩三間夜冷鋪 其實任你試 我去果間都係巴打推薦 老闆講解好用心

買左幾錢?

諗住聽日踩去清風街睇下
張leap 係咪比巴打買晒？
仲有咩靚野淨？
定係等老細推介
利申：大肥佬一個 要夠穩陣唔焗 係咪選擇唔多其實

1200 老闆平多80 隔離鋪都無哂 果間之前都有巴打講仲平

我買果陣佢話原來賣左好幾年 好多人都係上網睇到之後試 老細推介左張加拿大造既700幾蚊岩岩返貨 都唔差 反而好多人講既HM我自己就麻麻 可以去到試下 貴過leap

買左V2定V1?

V1咋, V2無哂好耐

BTW 呢類鋪係咪得天后先有
新界牛屎仔 買完 除左洗多筆勁GE CALL 車 都唔知點搬返去

可以試下上網search下夜冷鋪 買完可以用d apps call車計下大概幾錢 睇下會唔會太超自己budget btw, 呢d凳超重 落左車我自己抬返屋都死死下

最慘唔係間間夜冷鋪都有

始終港島果邊比較多高級寫字樓
久唔久佢地換批新凳都會放一d出來，
行呢d鋪有時都要撞手神，可遇不可求
除左個post推介既，建議你親身試下
始終個個人坐落感覺都唔同

就黎出人生第一份糧
諗緊成份拎去買張Herman miller定買ergohuman算
有冇人知邊張有得拆扶手

我 Google "九龍 新界 夜冷 二手 辦公室"
見到都有啲夜冷鋪可能有得賣
雖然我唔知信唔信得過
不過有時間可以打個電話問下
有興趣嘅貨色都可以親身去試下

你地張embody個碌係木地板會唔會有金屬撞既聲
最貴果隻碌

硬地板最好用soft casters, 你有冇轉?

sparco grip 2400蚊 好過哂其他價錢相若既brand

我係透明果隻
反轉張椅 原來係個碌插入果位金屬撞到既聲

巴打，可唔可以介紹張比我 budget 1500-3000
麻煩你

可以試下呢款，within呢個budget

tg:kinggtf

跑車凳

最衰貴到仆街兼且唔知點運黎香港,如果唔係我會揀Recaro 24h

同感
座SEAT 夠深同闊
個背PAN 夠平, 冇曲入去, 肩膀同埋都算闊
舒唔舒服就坐下先知
巴打你係用緊呢款??

利申: 用緊akracing prox , 夠大張同硬淨, 但係HIP 同肩膀唔夠闊, 唔係最舒服

又唔洗咁貴GE, 除非你大把$$$
其實 3000到都買到張又大又舒服GE office chair
secretlab 同maxnomic 應該係最大路 令仔, 大張同舒適
btw secretlab 做緊sale 免運費tim